點睇女仔出完軌可以若無其事咁返返去男朋友到

我同個女仔各自都有另外一半
早幾個月開始曖昧
（係我知道自己變左心之後我就同左我女朋友分手，因為我知道自己個心唔係佢度）
同個女仔後來都有扑過野（唔止一次）
而佢都有提及過佢同男朋友之間唔太愉快
曾經我以為我地可以起埋一齊
但最後佢話斬攬因為佢同佢男朋友一齊太耐經歷左太多野
然後過幾日係ig繼續放閃好似咩都無發生咁
真係好佩服點解個女仔可以出軌之後對住男朋友咩事都無

G
物以類聚 人以群分

雞

好出奇呀

男人都係咁啦

我自問對呢個女仔動左心我已經唔知點面對我女朋友
而個女仔竟然可以扑埋野然後話斬攬同返男朋友一齊
我都知道在於肉體上我無任何損失
但情感上我好佩服女仔有呢個能力

姬

臭雞

你夠若無其事返自己條女到啦屌你老母

佩服佢條仔多d咁都忍得食都食得

睇清楚啦屌你老母

佢條仔由頭到尾咩都唔知

爆佢大鑊

我同個女仔各自都有另外一半
早幾個月開始曖昧
屌你老母

成頂帽戴係頭度都唔知

可能你果個都係

咁樣睇樓豬仲on9
為左隻雞飛埋自己女友

果然先愛上的那個人，是輸家。

我知道我由頭到尾都做錯
但我真係唔知點面對我女朋友所以我決定分開

點睇男仔喺有另一半嘅情況下同另外一個有男朋友嘅女仔扑埋嘢仲理直氣壯

決定係岩 放過個女仔
不過你份人真係on9 即時分手就唔係畀帽條女戴？

我係我地開始曖昧嘅時候已經同女朋友分開左....
（雖然澄清左都唔代表我無做錯到 ）

你咪又係

大家逢場作戲 唔使太上心

我知道咁樣都係比左帽我之前個女朋友....
我希望我及早放開佢對佢對我都好

貼佢出來啦

女仔出軌有時真係情非得已
自已男朋友又掛住打機陪frd
都係想激下男朋友等佢緊張d

唔係啊嘛扑埋野wo

個女仔淨係想同唔同男人扑野

唔代表鐘意你

無補於事
不了

唯有咁諗啦

你應該同佢條仔講 ，唔好等佢戇居居帶綠帽。

掉轉講 今次係你輸左 玩真心 一齊唔一定愛 上過床唔需要一齊
自己諗下

唔係咁開心啊？

我都試過 不過我係無另一半
晚晚接我收工 上我屋企過夜 一晚扑兩三次
持續左兩個星期 有一晚突然有個男仔打黎話我做咩搞佢女朋友 果時我先知原來佢地已經拍左拖六年仲要係同居 當時無咩拍拖經驗 居然想做好人 個女仔有話係想同我一齊 但我無好好珍惜 覺得自己係第三者 好內疚
過左三四年了 我先發現原來佢係我一生中最愛

係你唔識抽離唔識玩

大家唔知其實同無發生過一樣 世界係咁

反正條女 最後唔揀你。 但你就無撚咗個女朋友！ 佢就繼續同條女風流快活。
喱種閪痕女人專係搞三搞四，好應該受番報應！！
爆佢大獲 一拍兩散啦！

晚上屌左個朋友
早上訓醒各自搵返自己嗰個
so what"?

個女仔最後有無繼續同佢男朋友一齊？

不嬲都係架啦 重要本身大家都抱住尋開心心態

連登真係多毒撚 愛情呢啲玩意真唔啱你地玩

先不論佢有無揀我但我一變心我就唔知點面對我女朋友

唔知道 消失左了
個男仔同我傾左半日電話問我有無中出過佢

咁起碼個女仔有選擇過同你一齊啊
不過你無揀到又係另外一種痛

所以你依家咪得個吉囉！撚懵！
條仔晚晚啪啪啪 中出條女呀！！！！

被玩弄的毒撚

女人可以厚面皮當冇事發生
只要男嘅唔知又仲愛佢

樓豬同條女點識架？

而家就係咁
而個男嘅就戴了頂大綠帽

唔好講到自己好清高咁

尋晚同女朋友傾開先知原來佢以前都有試過呢個情況
佢話佢試過1腳踏兩船，因為本身個男朋友去咗澳洲，令佢覺得拍拖拍到都唔似拍緊拖咁
跟住呢個時候出現咗一個男人令佢心動，之後同佢冇確認過大家嘅關係，但有做情侶間嘅嘢
我聽到呢刻個心已經好痛，佢feel到我有唔開心
之後佢就話原來曾經佢做過兩年第3者，但係因為最後分手先個原來過往個2年自己一直都做緊第三者而唔係想做第3者拆散人地
跟住佢話佢咁做係報復心態，我問你咁樣報復緊邊個 佢話佢總之唔係報復我
但我想講你咁做係傷害緊自己，同時亦傷害到我嘅心
Sorry for 1999，其實我只係想借個位嚟呻吓，我好愛呢個女仔，但我好怕，亦都唔知自己接唔接受到佢嘅過去，所以我唔知自己應該點做
佢話：「過去咁重要咩？最緊要唔係而家同將來咩？」

你個名

咁啱姐
其實過去真係唔重要嘅，但我偏偏又會好介意

屌你老母講經咩你咪又係仆街嚟

呢個應該係最安慰到你嘅諗法
又可以同個女仔扑野又可以派綠帽比佢條仔又無手尾跟
不過我都知道真心鍾意唔會咁諗
完全明白你感受
女人真係可以好絕情
我都想知點解可以咁

物以類聚

奸夫淫婦

咪臭係
咪講到好似好委屈咁喇

只能說我輸了

個女仔咩人

好一對狗男女

前同事

你地嘅關係只係各取所需唧 係你自己認真咗
不過點講 你條女同個女仔嘅男友先至係成件事嘅受害者

以為自己開post 不過係男女調轉

同我一模一樣
果陣我有女朋友佢亦都有男朋友
（但大家從來都無講過）

又係同事黎 識左一個禮拜
就睇戲呀 食飯呀 之後有日無啦啦上左我屋企就咩左
佢又問我鐘意佢啲咩 點解揀佢 又話我係佢鐘意果Type
但我都幾肯定佢係有男朋友 所以唔知佢心態係咩

最後點？

點睇d老公出完軌若無其事番老婆身邊

我同你嘅遇到嘅一樣
個女仔就結婚 我做左第三者 到最後佢無選擇我
斬左攬 幾個月後一樣開開心心結婚
但我真係好愛佢 明知自己做嘅野斬唔岩
男人老狗喊到仆哂街 都唔知為咩

樓主都唔係咩好人學咩人諗好報

因果

過去都做唔好，將來點會做得好？